今日所有香港報紙封面一覽

一目了然

解釋到點解香港咁多藍絲 同埋點解我地要突破溫層

點解呢兩日冇晒D話會阻住法案通過既人跳出黎講野????

明報 星島 真係好墮落,以前讀書果陣明明仲係中立報章黎,近年奶共奶到

你買起黨媒囉 解釋閪咩

唔聽話就斬你

得罪講句除左廢老仲邊有人買報紙睇

好噁心
_________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

可能班建制花緊精神諗取消區選

真係 淨係得廢老買

反狗暴力

反暴力救香港其實好中立

同埋scmp

良心報紙，一目了然

其實都好多人下 你當50歲以上先買嘅話 。香港又人口老化

推

推1

推2

除咗蘋果白粉其他仲有人買嘅咩？

最撚仆街係東方，半藍不黃，一邊用蘋果d料追擊大波華，但次次都屌佢唔起訴蘋果，一邊又屌蘋果反中亂港，正仆街! 係藍係紅媒就認咗佢啦

推3

有咪就係嗰幾十萬

係囉保皇黨今日掟轉頭好暴力

推4

屌

推5

重要關頭支報帶風向維權

推6

1

所以自製文宣好重要

講到明投票

係人都知班黨媒想點啦

成報係？

佢地開始覺得1124會有好多人投建制
我地要突破同溫層
唔止武力
文宣同樣重要
但最近連儂牆收哂皮

保衛戰真係形容得好貼切

明撚曬

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

邊個再話取消區選是陰謀 區選wor Bonus嚟

睇對家幾重視選舉, 係呢邊鐘意話無用唔要資源

得兩份報紙，其餘都係廁紙

又好難怪

Sorry炆屎都嫌腥臭

P

好彩有支持肥老黎

東方雖然藍，但私怨大過立場，係真小人
好過日月神教、支那01呢啲平時扮中立，關鍵時刻插我地一刀

買晒蘋果拎去派比老人家

肥佬黎 係咁多間之中最一定要生存到

仲有成報系黄架！

日月神教

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

係 漏左 雖然少人睇

敵人反對

比中資買起晒

取消咪取消囉,咪撚再煩,從來個制度係講緊佢可以揀2個人俾你選,你多100幾張選票俾689同777你選你投邊個,根本係有人想降溫係咁煲選舉重要

呢單今朝咪開咗幾個post囉樓主
出面氣氛咁緊張 呢啲唔重要既post唔好推咁大力喇

其實比起黃店 中資 呢d藍媒真係正正式式荼毒緊香港人

有得諗呀喂 又可以支持蘋果

hello sir

無一個po大家關注

今日香港，警察獨大，政權腐敗
我地默然接受，佢地就得寸進尺
我地既民權一直被剝削
繼續行使我地既義務實屬荒唐
勞動力既成果都歸於一批剝削我地既人實屬反智
因此我地發起三罷，路本來就係我地既
權利係我地生而有之
冇權利更不能假設義務係理所當然
我地冇唔比人返工返學
我地只係要比所有人都能夠發揮自由意志
有權利能夠選擇罷工，罷課，罷市

其實區議會認真要俾心機投入，多好多資源救兄弟

自己碌落去望啦,你老母臭系,非黑即白,真係死傻系黎

藍C 會唔會精神分裂,上星期反對進行區選,今日要支持投票

成報真係估唔到

信報? 唉

星島真係有人買

落幾多頭版廣告都冇用㗎啦！買到幾多票啫？咪又係廢老票，死一個冇一個，唔慌多票

明報

畀人斬播

明報我屌你老母

同埋文匯報免費送去d 舊屋苑 同老人院 正一害人不淺

明曬

真係買報紙睇既都係啲藍屍叔
佢地連選民都冇登記，正係識日日圍埋係到賭錢

請問有無之前全部支持修例，除咗蘋果之外張圖

以前TVB嘅記者成日響大陸俾公安拉同埋打，現在個個做貴賓

有d 區d 建制識幫手

不過 唔好講選舉

就算思想荼毒香港人 都應該值得諗計點對付

有過呢個階段咩？

lm

放心一定會投票

以前中學訂報紙都係訂星島 scmp..

強圖必SAVE

文宣材料

成報：Am I a joke to you?

豬共搞咁多嘢都係為咗操控區議會
G點所在

金庸死咗
全面䑛共

老老實實 除左粉報同蘋果 其他有閪人買咩 粉報呢D牆頭草就算鳩數

我第一眼睇係get到投走獻世派

大公唔洗錢

星島胡仙得到梁愛詩關照，做港共喉舌好正常

連登→公海→連登

咁你讀書嗰時都幾撚on9
星島都叫中立報 洗撚咗腦呀？

百份報肯定仆街過明報同支那01

免費派 d老人家至愛小著數。 搞到越黎越藍

救救老人家

成報好似都唔係

千其唔好燒報紙

有 成日比人針對

其實信報成日忽黃忽藍

中小學學校都係訂星島
小學唔記得咩科老師仲話千奇唔好睇東方同太陽，唔夠客觀
依家。。。挑。。一撚樣

大紀元係反共？

我諗到反警暴only

仲有蘋果 全部都有風月版
以前訂一定係星島經濟同SCMP

係啦

我都記得 學校例牌比訂星島 明報或經濟

風月版

就係呢班廢老慣性閱讀，加埋睇TVB慣性收視
享盡英國人留低嘅文明法治
收割晒就屌鳩班80-00後嘅後生仔

全部垃圾除左蘋果大紀元

以前剪報功課老師明明話佢兩份報最中立
唉

講得好中

唉同樣價錢係咪都垃圾
仲要少份男極圈
諗起都蝕

唉

又喺報紙買廣告

你話呢？
法輪功喺全球各地中共領事館、大使館門前、商業區、旅客區擺檔數臭中共
報紙又有退黨表格，列明退黨人數（雖然好假）

蘋果當年係咪靠咁樣出位？

班廢老仲要睇住幾多手足離世先識醒，先去贖罪？

冇鹹版又親中，邊撚個睇！

利申：絲

退黨表格

D

只證明一樣野

香港已經無退路

蘋果日報創刊送真蘋果🍎
仲好似用$1定$2憾其它報
靠全彩色印刷、大圖片大標題、多圖少字、狗仔隊嘩眾取寵立足
之後其它報跟隨要大圖少字

佢地做報紙前係先做壹週刊
以狗仔隊起家

都幾大膽

哂咁多錢搞黨報做乜丫
個個封面一模一樣
一睇就知你紅
搞20份出黎都係冇人睇

要平地一聲雷、橫空出世
一定要有noise

係

已經有3.4億人退左黨

免費派比d老人家 呢度閉

本身自由市場 呢種進取法先做得好

宜家就大部分奶共

其實退左會唔會被清算？

肥老黎有時都幾仆街
但得返佢蝕到入肉、冒住出街都會有人買兇斬鳩佢嘅危險，都養住班記者做報紙，年年6月5日頭版留返做6.4晚會，唔撐唔得

好假，大紀元有時吹得太大，過咗籠

好似話薯片個d聯手落廣告要有區選

咁又真

到呢一刻仲未罷工既你入

支持良心蘋果日報

明報真係好垃圾好折墮

呢個選舉廣告，點樣申報，
可能違反選舉舞弊條例，
無名無姓

文宣 連儂牆

本來好地地一份比人覺得客觀嘅報紙

非紅媒
呢度漏咗
佢今日都係全版頭條報中大之戰

係

有無scum?

以前覺得呢隻藍色幾靚⋯⋯
依家睇到都想嘔

scmp

Agreed

01仆街過東方

如果建制輸左佢地點算

岩呀反暴力，
幾千粒tg射大學
isis都唔夠佢地黎

變天

奶共傳媒一目了然

好奇怪點解佢哋咁高調想用選票做公投...
撐政府定撐人民，一人一票睇清晒。

老實講，比人打完，食過彈，仲點會比你啲傳媒洗到腦

明報件死垃圾屌你老母，垃撚圾

報道大陸冇人權新聞嗰陣時

行得太前

凈系聽過ATV攝影師陳興昌報道醫療事故系SZ畀人打

支持 反警暴